篤灰熱線疑違反Whatsapp 服務條款

Whatsapp 講明唔比Non-personal 用
咁佢個熱線到底係咪Personal use呢

You must access and use our Services only for legal, authorized, and acceptable purposes. You will not use (or assist others in using) our Services in ways that: (a) violate, misappropriate, or infringe the rights of WhatsApp, our users, or others, including privacy, publicity, intellectual property, or other proprietary rights; (b) are illegal, obscene, defamatory, threatening, intimidating, harassing, hateful, racially, or ethnically offensive, or instigate or encourage conduct that would be illegal, or otherwise inappropriate, including promoting violent crimes; (c) involve publishing falsehoods, misrepresentations, or misleading statements; (d) impersonate someone; (e) involve sending illegal or impermissible communications such as bulk messaging, auto-messaging, auto-dialing, and the like; or (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.

Link:

email投訴?

求推

佢係business account

一人一Email

係時候寫email投訴吓，此風不可長

冇聽記者會
佢係講左話用business account?

炸到佢鎖account
邊有可能用黎做public administration既工具

車已炒，勿推

915

721 811 831

光速炒車 勿推

叫連仔del po la

support@whatsapp.com
Report on Hong Kong Police Force abusing Whatsapp

Dear Whatsapp,I am writing to report the violation of terms of service by the Hong Kong Police Force. Hong Kong Police Force launched 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp on Sept 10. The hotlines only allow online conversations for collecting evidence and information regarding the social movement. It's criticized by citizens that the hotlines are the replication of ‘ criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror. I have reason to believe that they have violated the terms of service of Whatsapp. Details are as follows.

Personal Account:
Violated the Terms of Service of WhatsApp as the account owner is using this account for “non-personal use”
Business Account:
Inappropriate massive data collection of personal info without other users’ consensus

As the hotlines were switching between business account and personal account from time to time, they may have violated both regulations above.

Below are some evidence of the official announcement from HKPF.https://

These are the numbers HKPF used for the hotlines:5566 95005566 95015566 95025566 95035566 95045566 95055566 95065566 95075566 95085566 9509

I know that Whatsapp has been enforcing on abusers of the platform. ()And I hope your company could look into the matters seriously to rule out anyone abusing the platform.I look forward to hearing from you soon.
Yours faithfully,A loyal user in Hong Kong